唔好再沖啦 好驚出解放軍

On9 依到香港呀
共產黨搵國際資本主義錢既地方
阿里巴巴黎緊都要係香港上市
你試下出老解，香港信用評級即刻同大陸同步，
國家d 阿里騰訊起碼蒸發幾萬億

中國除非開放資本市場，否則唔會取代到香港地位。
但係要中國同國際同步，政治風險極大（互聯網），所以係無可能架。

共產黨唔會同你鬥氣，只會從利益去睇

中共死要面根本表面係咁
實呈最著緊個荷包
咁緊張香港內亂都係因為唔想無左大水喉